今晚真正既贏家並唔係修咸頓

而係英超唯一不敗奪冠gc!!!

Ladies & Gentlemen!!!

The one and only one -- Arsene Wenger (阿仙．雲加)!!!

有神快拜

爺爺

今晚？
雲加係呢個世紀既贏家

上季真係好刺激
利物浦去到28週同45場先斷
爭10週同4場就平紀錄
睇利個勢上年以為冇硬

俾阿狗迫死咗啦

爺爺應該係英超歷史最慘嘅領隊仲慘過雲高爾

達狗輸埋，爺爺贏到開巷